［另類行動］三罷終有曙光，民意公投要人！

「反黨安法」23個工會x中學生罷課平台發起三罷公投！

［公投未來］罷工罷課 公會X學生 614公投造勢

推比更多人睇 罷工需要造勢

國安法即將殺到，二百萬三罷聯合陣線23個工會於6月6日聯同中學生罷課平台召開記招，宣佈於14/6發起三罷公投。

公投計劃內容

公投將於14/6發起，當天會進行兩項公投。
第一項是罷工公投，投票對象係該23名工會嘅會員，由於對象只為工會會員，因此投票前必先加入公會；第二項是罷課公投，投票對象係全港中學生，會用實體票認證學生身份。時間地點稍後公佈！

公投程序

若你是打工仔
1. 加入工會

2. 當日參與公投

若你是中學生
1. 帶同學生證明
2. 當日參與公投

公投通過條件/目標

罷工公投
條件1: 6萬人參與公投，6成人支持罷工行動。
條件2: 各工會自定人數門檻，8成工會達標。
注意：若你所屬工會無參與，唔緊要，只要你屬任何文職，均可投身白領工會參加公投

罷課公投
條件1: 全港10000名學生參與公投。
條件2: 六成人支持罷課行動。
注意：612將有模擬公投booth，讓學生了解何為公投，亦會展出以往學生抗爭活動照片

若同時達成2個條件 啓動聯合三罷計劃

第一階段：3日警示式罷工，可以用各方式加入罷工
SL...AL...bababa

第二階段： 真三罷

Q&A時間

Q：現時工會人數幾多？6萬人死線係幾時？
A：23個工會會員人數近1萬，要6萬人其實唔係冇機會，大家記唔記得2月初醫護罷工？當時HAEA嘅會員人數兩星期內由1000左右增加到20000人，係HA嘅四份之一員工！死線係公投當日！

Q：罷工有無保障？
A : 政治罷工法例無保障，所以人數越多保障越大，夠多人佢冇可能炒哂你哋！呢個亦都係點解罷工前要搞公投！工會會提供一切法律/資金支援！

Q：唔夠6萬係咪會提早失敗？公投會唔會犯限聚令？
A : 公投日亦會招收會員，不會宣佈提早失敗。公投除咗表態是否罷工，亦向國際社會表達民意。公投會分流，實體投票，票站多於一個。

結語：

反對黨安法 各位手足團結！
罷工罷課 公投未來

今次罷工罷課由工會/學生組織發起，並且有公投作為人數保證，效果係前所未有！

政府連日發咗篇聲明，瘋狂狙擊個公投。

敵人反對的我地就要支持

三罷勢在必行

民族自強，香港獨立

推行動POST

香港人：聽日要返工，不了

返工？不了。

轟上熱門
自推1

自推2

若你是鍵戰
幫推幫推
若你是洗地
幫推幫推
若你是P牌
留下一推都有用
若你是CD-rom
唔推都留低條毛
若你是怪獸
不推文=永久blacklist
醒少少 勿引戰
你唔罷工呢度無人對你言論有興趣
滾番淋病老母閪圍爐取暖

推

自推3

轟

行動要人

轟啊

銀芽

上熱門

3Q是常識
thank you

誰在革命

好好味

Push

行動

Pish

推完左要推埋右 增加市場佔有率
為你支持嘅行動增加曝光率
位置3連Q 是常識
［公投未來］罷工罷課 公會X學生 614公投造勢

Done

Done2/3

Done 3/3

me done 3

I done 3 b4 u

p牌都可以3Q

連x forced me out

3

Do it again

上左熱門啦

推完左要推埋右 增加市場佔有率
為你支持嘅行動增加曝光率
位置3連Q 是常識
［另類行動］三罷終有曙光，民意公投要人！

p牌一樣可以3Q

推呀屌
擺咗幾日街站喇
有冇人知星期日公投呀

321

21

1

公投

太好喇

準備搶佔第一位

推行動post

push

升佢老母

爬升中

Done again

no 我提提大家
要連推三下先好走

叫樓主pin

推三下先走

0ush

Sem break 廢青冇嘢罷

聽到你既意見啦

位置3連Q

直升第一位

死而無憾

唔好咁講

熱開第九

熱佢老母

可能明天會被ban

pish

覆，

點精

推，轟

投佢老母

行動要佔據頭三

唔好孤寒 推三下

Lish

推你覆

靚名

推

615 全民黑衣 白絲帶

2

Thanks bro

0615 行動

一推再推

PUSH

推上天花板

太空

推佢老母

推倒共党

支共倒台

行動Po就一定推嫁啦

無得加入工會但幫推
分享埋俾其他人

謝

推佢老母閪

我都未搵到新工
咁算唔算罷緊工？

都算架
罷工要集會

推埋俾老豆老母姨媽姑姐

思路正確

64616642星火

奴隸：要返工，不了
怕共匪嬲，有太空倉要供

推推推

推啊！！！！！

推呀

up

係度投有閪用咩

怪獸終於見家翁

屌你有無睇架

支持

呢個佔據速度我鐘意

三罷大公投

點解唔等埋立會 同埋見唔到有咩明確目標 公務員唔做野咁耐都無咩影響 你覺得罷工會有幾大影響

要大家出嚟投張票話俾全世界知香港人唔要國安法呀！

希望搞得成

推佢老味

咁不如直接全民公投反國安法 更加聚焦同有意義 同咁可能更多人投

人哋第一個resolution就係問你反唔反對國安法喎

咁仲唔係國安法公投？

呢個係測試工會力量嘅機會
為公會行動打下根基

公投自決本身已經有其意義

咁政府明知大家知佢做假都要拎300萬支持黨安法簽名出泥，又係咩原因

每個行動一定會有作用，作用大小，每個人準則唔同
單睇政府今次過敏反應 就更加要做

一早有民間記者會發出問卷調查
兩樣嘢無衝突 一樣可以同步進行

推1

如何參與公投

airdrop anywhere 提醒身邊人

民族自強 香港獨立

ussh

Up

實體票？ 組織機構係邊個？數據經手人信唔信得過？

推
今次個個行業都會罷，唔再係上次咁得醫護罷

工會會提供一切法律/資金支援！
工會有咩支援

香港人加油

民間集會個記招話 就算今次自己所屬工會無參與
只要自己嘅工作涉及文職都可以入白領工會 齊齊罷

推！

[b[/b]

no offense但想問如果最後真係三罷到，會唔會又係變左各區開花好似之前話就話係大三罷但其實係變左幾區開花咁

我知唔會有答案，只係想suggest下個問題

後續行動待續

置頂

g持

罷工只有三個行業罷先有用，其他罷來都無用

1) 公共運輸業
2) 銀行金融業
3) 公務員

其他例如飲食業，零售業，建築工程，仲有其他好多行業罷來都哂氣，罷到執左對政府都絲毫無損

go

咁你肯支持金總的行動未呀？

醫護罷工搞到政府封關加辣
唔好睇少各行各業

tui

嚇死林尊

打工仔出黎啦喂

仲有學生哥

記住入工會

入工會

行動post

推呀 ！！！！！！

希望唔好又要被罷工先成事

請問大專生可以幫手做到啲咩？

推推佢

p牌推十個都推唔上

又block得

好野 一定要推

推一推

香港應該得狗罷工先會有影響

仲有港交所入面班人

Sor9ry, 失咗業冇得罷 😅

推下先~

講事實都比人block
三罷有邊次成功
香港人行火車軌都要返工

推多下

做義工

想問下合約員工有無工會？

咩行業的合約員工？

老師都係合約制
醫護都係
你話呢

膠膠的不好
唔係好多人睇得明
例如禾

6月14日大三罷公投，我希望大家可以幫手一齊將依個po長期置頂

推！

［公投未來］全城罷工罷課 繼續集氣

幫幫手推上熱門